警告你地班行街撚story 撚，同我入嚟。

出嚟抗爭當玩呀？打卡po ig? 出到去影影影影你老母呀？翻到屋企又影影影影你老母呀？好地地靜靜地唔撚得，係要留證據做證據比狗。依家打撚緊仗呀？同你玩呀？出街攞命搏呀！要po就po文宣圖，屌你地老母記住你地全日都無出街，醒少少啦仆街！

推 比班傻仔睇到

分化撚

你出ig post 講啦，會睇連登嘅人肯定唔會咁做

推 比班豬仔睇到

佢出黎都係叫有幫手
10萬人出黎打卡都有文宣效果
我地要接納新手

可能大家真係唔識驚 但想提翻大家 你地參與緊既係
暴動
唔係叫你驚左唔出 係叫你地咪撚post story咁On9

分你老母，叫人po文宣唔好po自己野呀。邊撚度分化呀柒頭！

啱呀屌

今時唔同往日啦

咁你係ig dm佢地啦 係到講把撚

你又知我無？屌你老母

P牌求幫推

[正視聽] 每個動作嘅"用途"及"代價"

[black]又捉到隻五毛 block[/black]

呢個真。 樓豬冷靜啲

以前有不反
一陣有人篤灰就俾哂位人入

針無兩頭利
不過新手們要識分幾時可以影，係咩位置可以影
其實都係保障大家。。

好撚擔心班細路，忍下手啦屌，唔影有幾大不了

咩都屌 d 人比你屌走曬就岩傢啦

明白你睇到好嬲，但語氣可以好少少
再次提醒：出得去嘅所有人，都唔該有返相應嘅危機意識，好多嘢唔應該亦冇必要保留，唔好自己製造證據

如果啲auntie係橋上自拍，影落橋下遊行
咁又點睇？
反正我今日見影相都係會咁樣影

我都想講 好多人叫幫手report ig ac 大部分大專生以上ig都算乾淨 被拉當日無po野 起碼拉左 ig fb無野睇到 但係屌你有啲拉左嘅中學生嘅ig story po哂打人爆玻璃畫面 就好難唔告你

我明白你用意
今日開始會一齊宣傳下，幫你spread開
利申由612開始已經無再影過

所以點解只係遊行都要蒙面蒙到無人認到，而唔係帶個口罩就算

老實講 有班人出到黎 警覺性仲係好低
以為無事無幹唔會被狗咬

出得黎唔係為左玩 打卡 影相留念
有幾多人係前面食煙 中彈 被捕

有無諗過做番啲有用嘅事 即使唔係前線
你都有可以發揮功用地方

光復香港 時代革命